20/21 NON-JUPAS 專區(14) 城大才子蔡琛傑

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

感覺上個po好快就爆左

繼續bin c

兩日已經爆左

犀利，過都正路，而家好多U都開始做野

想睇offer pm me

pm ed

想問下你地拍video喺咪用電話拍

收到offer啦

有冇人收到 polyu or cityu civil offer?

我用相機
其實收聲好夠清就ok

Ching 會唔會hold bu aim cu

恭喜ching!!!終於!!!咩u咩科

會
Strong hold
有三大會放返出嚟

Bu嗰個

原來係你

米巴～～～

唔洗等gender啦

好快到你

收到先再算

知唔知ling u比唔比之後先upload personal statement

ok ge，3.7都好穩振

勁野

enrollment都做埋

Poly nursing Me DLLM

做咩事

羽蝶絲唔洗咁緊張喎，你一定係first round，佢只係等得唔耐煩姐

你又知？😏😏

要知唔難啦祝你都有cu同polyu offer

Sorry呀我知自己好弱智，有沒人知道點poly 點樣upload自己成績表。我唔知點解Update唔倒個GPA同埋upload唔倒transcript落additional document

有緣CU見

not additional document, 係去番application overview，揀番自己學校，第三part upload transcript個度，gpa都係個度改埋

等你巴打

點解我改唔倒？

冇得再upload？

沒...我懷疑前面一頁的一欄I will update qualification status and results on or before的日期填錯...因為我原本份transcript係summer sem的，我就填咗今學年開學日期

睇下改唔改到？唔得既話就sd email

恭喜巴打，收到咩offer？

Bu哲宗
好多人都收到

恭喜

Thanks

CU GPAD有無人收到offer

重未有offer

Interview 都未有💆🏿‍♂️

我都冇

系

個個收晒offer都潛晒水

谷都係咁

谷已死

壽終正寢

是

我就仲係度既

我都係

真心覺得自己有offer係好事，但都仲好多人係好水深火熱好努力好想入u，如果佢地係有心，我想幫得到既就幫，救得一個得一個

in完無耐等緊offer 好心急

係要d時間架啦，加上home office，不過有得in既話都唔洗太擔心既，除非你表現真係好差，淡定d

就係覺得好差

個個都係咁諗，點知最後都有offer
我明你心情既，不過都係唔好諗太多了，始終而家擔心都無謂，in完盡左力就ok，可能最後個結果其實都唔係咁差姐

想問下有無人交city im果個self introduction個file太大交唔到

恭喜 巴打

而家專心谷gpa算已經盡量諗少啲
worse case 都係year 2 再嚟過

你再吵 爆你大頭架
我仲慘過你

岩呀，year2機會仲大，唔洗擔心

HKU offer god

Same here喺上個post問過 啲人叫我坐落去
利申: 電腦白痴

想問ou係咪$300 4個choice?

留名

咁你諗住點交

邊個叫你坐落去

坐落去嗰啲叫壓扁

我見到有人用vidcoder壓縮，你試下

咁你可以真空處理下

準備成功走後門
好快到你

唉 啲人玩你既 坐落去會壓爛架嘛
你應該放落冰箱利用冷縮熱漲嘅原理去縮細個file

利伸：收唔到offer 加interview

恭喜巴打

下個到你

星期六, 日d prof係咪唔會放interview ?

用web版 whatsapp 搵條友send完用電腦down返佢 會低清咗少少 但一定聽到+睇到
我由600mb壓到48mb

巴打aim cu咩科

你條片咩格式？

Ling u邊度可以睇有咩科可以credit transfer?
祝回覆者入U

電腦白痴讀IM應該會幾慘

polyu 最手快 我最遲申請 polyu 反而係佢最早比offer 我

我都upload 唔到 用左好多方法

我10月申請到而家都冇消息
Unsuccessful都好啊

PS 會唔會好大影響？
頭先check返發現 IM 個programme 名打漏咗“information ”
當初已經check咗好多次 唔知點解仲會睇漏眼

叉巴真係好偉大

Cultural/Gender Studies

有冇諗過 im 叫你交100mb以下既片以已經係一個screening, 唔識it仲想讀it

.mov now still 185.3MB仲揾緊方法壓縮佢😭😭

上網搵啲mov to mp4嘅online concert website
好似可以通常compress埋畫質
利申鳩噏

因為本身mov檔未必部部win機開到 都要預睇你in條友係win機幫佢轉埋做mp4檔

唔好咁講，都係想大家好

真

Thanks Ching so muchhh😭😭終於upload到
好人一世平安祝你有自己想要嘅offer

多謝你先留名下次有電腦問題pm你

咩科

仲等緊BU CJ出offer
In完兩個禮拜都嚟都未有消息

想像唔到佢哋要學programming

呢個都係一個幾好嘅測試你適唔適合讀im

有冇人知而加傑仔點樣
係咪被捕

你入到im應該會後悔

有冇巴絲報左ust嘅biological science
但仲等緊offer

真依個應該係極基礎野

Environmental and Occupational Safety & Health

我等緊hku environmental science

environment個邊好冷門 我都唔知揀咩好

你真係太好人

我依兩日先upload左最新transcript上去啲U既system 應該仲趕得切㗎？會唔會太遲？

我都等緊

連programme名都錯 professor睇得出你嘅誠意嘅

唔會

second round應該未派，唔洗太擔心

祝你有啦

想問你喺用咩方法

個prgm收得多唔多人？聽人講收少人嘅prgm會in多啲先決定岀唔岀offer🤔btw點都好祝你早日有offer!

你仲未交？

上幾年呢科都係no interview
但佢今年都分開2次foul走咗人
首先好似冇3.3/3.4嘅都冇收到pronunciation assessment
收到佢個assessment test嘅
再foul走一啲俾interview 一啲連interview都唔俾

跟ching嘅講法整 it’s work not 9up
最後由185Mb變做70mb

聽你咁講你都好有機喎！唔洗太擔心 可能等多陣就有呢

所以IM變成水泡科嘅原因係咩呢

真 至少見到有4-5條友嚟問點樣壓縮條片
唔識啲簡單IT嘅 就自己坐落去算啦

可能成個programming嘅功課都上嚟問

我仲未交

啲人唔識it掛

我覺得even中學讀過ICT學起上嚟都有啲抆抆地

收到BOM interview

G持ching我直頭del左封email，阻注我d位

File名好似唔可以有空格

唔比有空格同有符號，你再試下

cu global 出左interview offer未？

Which sub

嗰封唔係interview

話唔定佢爆4

想讀management 咪出聲囉
落9 professor面

同樣報咗但未收到，但收到會放

岩岩收到？gpa大約幾多？
之前見派過一輪，自已到依家都沒收到
Thanks!

咁應該真係好快就有了，通常d夢之後係會成真

11點幾
>3.7

爆4都可以冇offer，我身邊有唔少例子。。。

佢已經收到UST N展Offer啦

Space囉

我等放榜個陣 有晚發夢入左CITY, 最後HKU space

恭喜哂

英文已經唔得啦，冇機會

我都想要Offer ah

in咗cu nursing未？

無報
一條心poly mental

等下睇下有冇消息，冇既話都冇辦法

孤注一擲，不過你gpa好似都高，等多振應該就有，祝ching你好運

如果poly唔收
我日日去scn度打飛機射臭曬佢地

School of Nursing

我都收到interview

我想問CU non-jupas year1 派左offer or interview 未？

咩科先

Global studies(?)

係

12月嘅時候in過 但未見到有人post過offer

3.6x not 1st choice as well

Early round報?

以我所知early round 12月中in過一批 但之後再無聽過消息

比offer你都要考返6.5

今年入三大啦你

希望做到同學

希望可以去Kong U搵你啦

如果入到又有咩所謂

我就喺HKCC

未開始in啫 冇事嘅

佢條片有無limitation
我UP咗上google drive再send條link俾佢
但成700幾MB

想問你cgpa 大約幾多？ 有ielts?

唔該巴打

有冇人27號in poly applied bio

我12月中都in咗
我個陣有問佢如果有offer幾時會知 佢話一兩個月內

你cgpa大約幾多?

小妹報咗文科真係等offer等到心累希望到三月真係會出offer十一月到宜家一直都冇消息真係好驚

準備緊BOM個interview
好淆。唔想in
賜我力量

加油啊

Online in定親身in ?

Online
用Zoom

感受到力量呀

幾時in 呀

27號

原來有兩個日子in

有三日。25到27比你揀
多謝你呀ching

收到City Bom interview& GBSM online video ,想問下係唔係又係公廁email

ching 你gpa 幾多先

3.8x

GBSM 我諗應該跟im 都係公廁email 嚟
佢地同一個department

year1? 報左咩u呀?

我都係year 2 cgpa 3.7up

我3.5尾都收唔到

同你差唔多 乜都未有

未做野姐我諗，唔洗咁擔心

可唔可以幫我做份FYP問卷啊

而家停咗課 好難搵到人幫手做問卷

呢度係一個有關香港人對於保護環境的取態及行為既問卷調查 對象係香港市民 麻煩大家幫幫手！！！

如果有任何問題亦歡迎提出 唔該晒

報左Ling U咩科 準備報

加油 到時in完可唔可以放啲題目上嚟 我3月4號先in

仲以為有機會添

佢地一年都係收1x幾個non jupas
收到真係好神奇
可能公廁email都唔定

GBSM條片唔係過左deadline咩 而家先問？

聽日先deadline

我封email 話係聽日dead

polyu nonjupas 係咪一定星期四先出conditional offer? 其他日子會唔會

我25號

我係星期四

睇左咁多頁都冇人講poly balss
有冇人in28號啊

加油⛽️
到時可唔可以放題目上嚟 比d將會in嘅人

我2點45
好

絲打報咗咩U咩科呀

放咗food safety做1st choice applied bio 2nd
但係爛gpa 冇offer了

幾時完sem4~

三大都已經冇機，不過你dse>2？

我都係摺埋一二邊等考DSE英文試下拎3
等senior entry

我都係咁擺然後淨係得applied bio比Interview我
你有冇收到Interview?

Cityu Im是不是今晚deadline？

我都想問 真係唔清楚

22號 12:00 noon

應該唔係 有frd報左但2 round都冇收到 interview

今日中午deadline

點算？

你year 幾？
下年再報過

得 2點至3點 唔自爆了

ching 未交？

我都係呀

照交

banl 是不是明天2359先dead?

啱啱交先見到12noon

又成功screen走左D人

係慘既，而家先睇到

睇email都係大學收生嘅能力考驗嚟

其實封email已經用紅字highlight左個deadline
都唔明點解睇唔到

咁大鍋？咁真係抵佢了

佢尋日好似已經再send 多次email 提我地

咁真係幫到盡了，so9sad

係特登send 個reminder email

Ching year 幾？

商科仔仲未收到offer好淆

未派哂加一定，仲有機會

一個都冇
我記得上年food safety都唔係好高

希望啦

Year2

有冇ching報左poly social designcreative personal statement 照copy 之前交左既personal statement 得唔得

感激

有冇人報咗bu ba hum宗哲開始派offer hum應該都不遠了

今年non豬D人咁友善既話埋自己題目比D競爭對手聽

假膠

無報到

我都有，講真又唔會再出番既，怕乜，自己又係first round in，袋左個offer再幫下其他人姐

你poly個reg day點

我有報想問你有冇interview?

Social science

我都準備報social科 cgpa點?

3.1x

我3.2幾 同埋想問下Ling U比唔比後upload Ps?

唔知
未比錢
所以先問邊度有得睇有咩科可以credit transfer
因為lingu個申請要交埋credit transfer嘅form

佢覆咗我I will take into consideration 就無回音

推

Ching邊科？

橙

冇啊 乜都未有 你gpa幾多

你問我而家asso定係ling u報左咩科？

代友問
dse英文拎2係咪考埋ielts都無緣三大？

可能food safety 未派Interview姐請不要消失希望

好似有6或以上都得，hku要6.5

2

收嘅機率會低咗唔少，叫佢考返ielts比較好

睇咩科
ust ce 唔洗英文3

十蚊想贏二千五百幾萬

希望啦希望有機會做同學

考咗好過冇

考到ielts都有機會既，好多人都係用ielts去取代dse

Ching有冇諗過打去問？

有冇人收到polyu itc interview

冇 我知唔會咁快派
佢地office啲人好似ho緊

見database有人有埋offer了

我都有in到 個陣佢地話有會一兩個月內通知
我一直都係度諗緊到底係未派定係攞咗個啲冇上開lihkg

我覺得係未派，派左冇可能唔知

可能嗰陣未home office咪一兩個月

希望啦
同埋驚我擺咗2nd choice機會細左
In個陣佢都有問我如果1st choice收左我 我會唔會唔揀global studies

希望做到同學啦ching

interview就緊係見人講人話，見鬼講鬼話
但正常2nd choice機會一定比1st choice細

唉都只係希望有書讀咋

唔好諗太多，可能人地覺得你唔差呢
時間長短同表現係冇直接關係

我已經唔記得佢問左我幾多條問題
大致上都係based on ps同cv問我野

Lingu可能做同學

追擊到菜心哥哥畢業？

仲未畢業？

我year2呀 報咗HKU ,CU ,CityU

我同你一樣情況 year 2 cgpa 3.7up

識樓豬真人 弱智仔嚟
同我一樣讀緊ive gpa唔過三

未啩 不過係campus未撞過菜芯傑

人地become 左another person你仲點認得佢= =

屌

慢慢玩都仲得

真 我愛polyU

屌，笑撚死

Same here
睇返database上年有人in完2星期就收到offer 所以我都好驚

上年冇得同今年比，停哂課又轉哂home office，實有阻滯，我報個科offer同上年比遲左成兩個月

我得呢個choice交流下

我應該低過你你咩cc讀咩programme？

又扮嘢

THANKS

anyone get an interview invitation for investment science?

ba hum喎 一定不是商科㗎啦

佢差啲爆4

非商報hrm

你咩科先？

HKCC AA

即係你係hrm？以為有hum人 慘

gpa幾多 有interview都有機嘅

admission staff

我用手機錄 send上whatsapp得40幾mb

有冇非文科人試過有bu宗哲offer?

有eng requirement

有無人year 1 entry收到offer 身邊朋友都陸續收到，得我未有

你讀咩科
你身邊啲year 1朋友收到咩offer 我而家好驚

cu 你英文2無ielts 就一定無緣

hku 同 ust 睇科+天時地理人和（my fd ust sci 科 eng lv2 no ielts)

叫你fd如果想入三大 就考定ielts 無謂估黎估去

有咩offer啊你身邊朋友？

Poly以往都三月先出 唔洗咁驚喎

But me is mental

你phy有3？ 有3就入硬
會出conditional offer,叫你後補ielts

我就報 Health services 個科 題外話你排stream個時排第2個個係咪就係你second choice?

借問聲如果依家讀緊yr3 想trans u 或者program 係咪等main round ？定係其他方法？
thx！

八十歲嘅時候就會有

想問下各位如果我Asso下年讀唔到Accounting
我Non jupas報Accounting如果夠GPA會唔會收
利申：讀緊Space ABA

會

到底比人BinC嘅感受係點

3.7x有機會ga...
識人2.8x入polyu(港隊)

想問CITY CS 係咪要DSE英文有3
有兩個friend GPA 3.6X 佢地今個月20號收到CS YEAR THREE OFFER 我GPA 3.8 得我未有
利申 IVE SE

city banl
交完條片會不會有email 確認？

佢應該會係跟你個stream preferences去順住睇邊個收你
如果第一個邊唔收就會分去第二個邊再分咁樣
利申鳩噏 我係第一就收咗我lingu都報early round 之後佢第一個choice就收咗

okok 咁我唔另外開多個,你first choice揀左咩

business?

Sociology

直接收你應該個分唔差?3.4幾?

3.4x condi 3.0

港隊u team 不嬲過2.5就一定收架啦

無

好好奇如果之前啲u send日子比你揀時間in,但過左deadline先覆,咁佢仲會唔會比你in照有位就比定佢會比你in下一輪又好似依家有啲dept直頭話cancel interview, 咁late reply仲有無影響

我覺得會唔理你 如果唔係set個deadline做咩

點解出early round 冇offer
可能business 未？

但個department cancel左interview,咁個reply雖然有deadline不過唔係就無左必要咩
悶到個腦不停諗啲奇怪問題

咁我就唔知啦話哂我報sosci都冇報business

咁你當初無覆佢代表你放棄咗interview嘅機會

又screen走左個

2年前non jupas in cityu im, 依家讀緊cityu im year 4了, 有野問可以問

咩Stream

除晃幾大？

見frd遲報cgpa低過我都有interview
自己early round報都冇

都唔知佢派interview 個標準係點

ISSN

Asso gpa幾多

好彩無咁做

Cgpa 3.5x

你覺得邊個stream讀啲嘢係好玩啲

咁我究竟哀咩所以冇 OFFER

衰

你幾時報?佢地幾時報?
肯定交齊資料?
我見database 有人3.63 ielts 6.5有offer，不過唔知係唔係year 3
有機真係關英文事，不過3.8應該唔洗擔心既，等多等應該有offer，想穩陣d就考個ielts

好難定義邊個stream好玩，不過如果鐘意讀啲programming 嘅科可以揀BI，我自己就讀issn ，因為我鐘意讀偏向marketing 同social media嘅科類

都ok, 有趣嘅, 唔太悶
到時讀左覺得唔岩嘅話有得申請轉stream的

轉洗唔洗defer?同幾時轉？

應該就唔洗，除非真係太遲轉
每個sem中Department 會send email，可以留意

師兄，同stream 呀。 我想問下大概讀咩科，出路點。Lecture 教書點？ 對 IM都有興趣 😝😝

我報咗counsellling psy 諗緊報唔報埋health service呢科 cgpa 得3.0x

報 可以試下

我見到自己stream preference 第2個choice 都揀咗health service 如果counselling psy唔收我 咁係咪會比health service 我interview ？想問下仲洗唔洗再報呢科

我見上一位咁講我冇另外報

我過左個deadline冇覆，佢過幾日打比我問我in唔in

Issn出路點好唔好

報錯audit 有冇得轉Network

往年呢個時候派左interview, 唔知今年派左未，寫email問會唔會有用呢😂 好心急

Issn主要讀social media嘅科eg. Digital mkt, SEO等等，另外都會讀system design,project mgt嘅野
，個人覺得lecture都ok

可以

有呀，到時有得俾你轉

唔會，唔關數事，識幾個同學之前無電腦底都讀得好好

應該無用，今年所以野都delay哂，就算email佢佢都唔會幫到你

hhh THX 師兄～

BU依家想改Choice係咪冇可能

唔會架，無限住名額

我都係Health and Social Services

cgpa高唔高

我3.1到已經收到conditional offer
Ielts 6 or above

你鍾意飲1664？

我cgpa3.4x 未up sem3gpa嘅時候已經派咗conditional offer
利申:報咗counseling psy only

頂 我3.2幾未報 但ielts唔夠分遲啲要再考

我未考ielts 其實ielts 難唔難？

1664 forever

DI 同Bi有咩分別 DI係新開？

same 屋企成箱

唔算難 如果aim6

比箱黎

同埋你報個時有冇打personal statement

stella artois啦

hktvmal 18x已經24枝 勁抵屌

有打
唔洗in 直接conditional offer
但係我上年grad

我飲開Jolly Shandy

想問下business analysis 喺咪交完 就淨喺彈果句thank you出黎 冇email收返？

DI新開唔太清楚

bu social work 有冇人有interview或者任何消息

Audit stream 有無得讀issn d 嘢?

Asahi

可以,當major elective 咁reg

最快4月
之後下一round就6月
7，8月就n手飯
你應該可以4月有

有冇人知POLY Accountancy幾時開始有offer派

唔上唔落嘅尷尬分

高過 上年個mean唔算高 你呢？對照返database同啲mean 其實呢幾年bu大部分文科 只要個gpa高過上年嗰科個mean就會直出 希望今年都係

Ching 有無去exchange同返intern?見佢有科係intern可以reg

Counselling psy 上年condition offer 要3.2

2020 VA & Design Non Jupas Tg Group

入得asso大部分都係<20分㗎啦
我諗應該year1先睇多啲dse

唔驚啦呢位應該冇乜人報 爆4嗰啲都唔會報呢科

其實cu同Kong u 唔係報first choice 嘅科佢哋就會唔理。。。

好想讀 希望做到同學

想問下cgpa 3.55有冇可能入到中大文科
DSE full cert, IELTS 7.5

philo可能得 其他就冇乜可能

我商科入哲學得唔得

應該有

唔知佢仲會唔會有interview你咩cc？

爆4.5

真係要有4.5先收

巴打介唔介意講下點解得Philo

係咪要睇情況？

philo睇重interview多過gpa 其他就起碼3.8以上先有機 cu唔鍾意收asso 文科又u界最top你想入咩科？

真心Cu philo

想入 Linguistics 同 cultural studies
係咪就算有reference letter同working experience拉下都冇機？

cu會，hku就大多數都唔會

冇啦睇返database linguistics嘅全部都係3.8以上 幾年嚟得幾個 同埋jupas入都要26 27分 asso入點會收低

三大夢完
多謝巴打解答

你year2？有冇報其他

hkcc你親生仔會唔會有加成

因為對語言好有興趣，好鍾意搵每個語言背後嘅歷史個啲咁啦 但係對translation就冇咩興趣

有啊有報其他 但係想試下搏下三大咁啫

唔會啦好似親生都收好少
應該都繼續有interview啦 你讀咩科

hku文科3.7就夠 又冇interview 易過cu

就咁叫"文科"同hum冇直接關係

但係我得3.55 同埋今個sem咁樣我唔知自己拉唔拉到上去3.7 所以冇報到hku 就係聽人講中大可以搏下interview所以先報

writing 都算
listening 電腦版真係唔掂

bu見啦

你報左咩呀巴打 我冇追post

求解答OU報錯冇hon 已經比左留位費 轉唔轉到科

不過hum範圍都好廣 咩都包咁
睇data好似都唔算多人報

睇interview
已經出咗offer la philosophy

hum

上年收得19個

咁其他你有冇報？😂😂 我冇報到bu

無知一問
Humanity 同宗哲有乜分別

想問下city ppp
eduhk geog
bu geog
我hkcc 3.25社科入唔入到事但一科?

讀文科但你冇報hku又報冇bu咁你係咪得返lingu

仲有City poly

唔係啊 報左city linguistics

好大分別 宗教同哲學只係hum入面嘅一part 宗哲就係讀宗同哲 hum就乜都讀

祝你入到
Bu宗哲勁頽 全部full time lecturer 不獲續約

city poly嘅文科就算啦揀lingu會仲好啲

bu成間u都好頹

還可以啦
但City poly個名遲啲出去報pg會好好多
Lingu係times直情冇rank

Agger

Top 200 university 個名係值錢啲

當然啦 好想快啲出offer然後安心啲

唔知本身多唔多人報呢
你sec choice 報咩

冇sec choice

All or Nothing

Bu好似唔點睇sec choice
我都係亂揀

我都等緊city

我連其他u都冇報 all in佢

好勇加油 會入到

如果想知city account offer派晒未！係咪可以打電話問下office?

三科都入到

希望大家都入到啦 我想讀書啊

點解呢度好似冇咩science嘅面孔

City Chinese and history唔知幾時有呢

揀咗咩stream

冇乜會上水覆

有冇人文科year 1有offer 報左hku bu poly
我bu poly都揀左英文

你收到Offer?

我都想有睇下有冇人同我一樣報左但收到通知

你gpa幾多

3.8

Ling u邊度可以睇有咩科可以credit transfer?
祝回覆者入U

跪地求回覆

Bu有機會
不過冇咁早in
起碼4-5月

有冇人dse冇4或者ielts冇6.5都收到cityu mkt interview?

話說cccu上個sem有無開pf？
全港係咪得cc有

有冇人報咗BU PRA

唔該哂

cccu冇啊 應該就係得cc啦

想問City social work喺咪唔收year 1?

想請問一下 nonju同jupas是咪唔可以報同一科?
睇過jupas官網 但都唔係好明係咪唔可以報同一科 如果報咗係直接取消你nonju個申請? (屌細力d)

已填

有冇人報咗poly applied ageing studies

yr 幾？

我都有報

姐係點？你今年jupas同non jupas都報哂？

有冇人gap year收到offer？

ok Thanks

收到interview未

我未，但我學校有人已經攞咗offer，佢係用sports scholar入

好幸福

我讀 sports，cgpa 3.9
不過我有其他offer，polyu只係當水泡

有冇人報咗poly AOS/ATE

上年個fdDse有4就唔洗

Cultural Heritage

3.9

唔洗太擔心，高分好多未必會要呢個offer，同埋呢科收分都唔高，絲打你有機會的

me！

City management 有update未
自從話cancel interview 之後就冇再sd過野黎

有收到Interview先會收到Cancel個封
你gpa係咪太高 佢不嬲唔會派比高gpa既人

我都係連cancel都收唔到

多謝巴打

Main rd先報？

其實一間u派offer係咪如果派咗一科俾你 就唔會再派第二科 定係有得派就派哂俾你揀

有無人知hku im 咩情況。。？睇database 收嘅gpa唔高

邊間？間間做法都唔同

似係未開始做野

唔係擺first choice 會唔會有太大影響

hku真係只係睇first choice，好少睇其實choice

一樣cg幾多？

想問city poly bu

Early收到cancel interview! 因為佢話係2月頭嗰陣時in

因為cityu係逐科報，如果已經有左offer而另外一科都想比你，會問你意願應該會，唔會影響佢派唔派比你既選擇，polyu同bu都一樣，但second choice未必會consider

thzzzzz

我early報 interview又冇cancel又冇係咪已經完咗

poly派咗1st choice寫明唔會派2nd

菜心哥哥
宜家仲繼續binc

利申：上左岸，became左other person

Ching咩科

真係咩

大部分，當然都有case係not first choice但有offer，不過好少

未收到interview

唔該晒

poly itc係跟咩派interview

Same 冇消息

gpa

我都等緊 頭先睇database 原來上年同前年都係3月2x號先出offer
等到好辛苦

你讀咩科呀

係 gpa高你啲啲only

但我未有gpa俾佢 都派左interview

你係幾時報同埋報咗邊個stream

但係database 嗰啲gpa 3.2 3.1 就已經有offer

我year one報 未分stream
deadline前一星期左右報 好似係2月頭

我 IELTS 得6 DSE英文得3

Cgpa幾多

想知有冇巴絲有報poly applied bio, 我仲未收到第2封email

Cu yr 1 entry 要睇dse
dse差好難入
要20up
yr 2先啦

Me 我都未收到

好鬼驚啊我見我幾個frd都無

應該未Send姐 你有覆佢就唔洗驚啦

默默地等

師兄你第一封係咩信

聽人講first round interview 排哂咗

話27號 2：45pm 會有interview
叫我交form

Invitation of interview, 要覆佢會唔會出席到同course information

我9:30am

我暫時in嘅都係下午

你係咪都有報

我都想下午in
Btw Ching 介唔介意講你cpga幾多

我垃圾得3.1

咁你準備咗未 好耐冇interview 好緊張

我未啊 我上星期in左次Testing 叫無咁緊張

咩科，我都未有

啱啱收到第二封email

我都有喇 師兄加油啊

BU 有無得轉choice？好驚lingu philo唔收人

有報 冇消息

Me too 冇消息

Year幾？

聽講好似仲有幾round in
點都好 仲有個sem追追等n手飯

CCCU 得3.12 ielts 6 社科，係咪得lingu有機

聽聞mech有offer派，有幾多人有呀

想問有冇人main round報city finance同marketing 有offer
另外想問有冇人有poly financial service消息

你喺year 1定year 2?

好似見到張form有人填咗 city finance
你可以上去睇下

Year1

你DSE應該20 up?

係 . Ching都有報？

你喺咪太空？

我之前睇過全部都3.9 4.0btw thx a lot

HKU im

頭先4點sd左email比人

冇收到呢封

First choice?

你gpa幾多？

想知加一

我放係first choice呀，除左小叉巴打你地都收到？我剩係收過upload gpa兩封email.成績一般😂

Anyway唔該小叉巴，咁我28號前收唔到會死左條心

Business報cultural stream

有冇take double major 讀埋mkt
真係想讀埋mkt 難唔難申請？

係呀

我都係同你一樣專攻linguistics 原因都同你一樣報咗linguistics最好個三間大學HKU, CU, CityU 有緣見祝大家都有offer

Same here

你要send email 去大學delete non jupas申請先報得返jupas

我冇收到city offer，其他u既mech有冇消息

仲有冇其他人今日收到hku im email ?

City今日下午派左
其他u應該都未派 poly main rd報到而家都冇消息
師兄報左邊間？

5間有mech既都報左
Ust本身有interview取消左
Cu written test
Hku淨係問我想揀咩choice同補返成績
Poly 0消息

有冇人已經收到PolyU Marketing或者GSCM offer?

我覺得佢會再派，同埋都唔止一round，唔洗咁灰住

Yr1仲未收到city Mkt interview 好灰

得3.7下年我再加油

Hku ba cu city history

雖然知道文科無咁早出offer 但真係等到個人好焦慮 日日都好大壓力

3月中先開始有消息
依家仲要日日上online lesson同埋做assignment

Same

我同啲frd都係呢幾日in 睇吓有冇miss email又或者過幾日會收到呢

應該今日有架喎
佢唔係得main round咋咩

巴打而家有未

尋晚夢到收到email話唔收我

我都係 而家好灰

睇Database話會再有個2nd online interview

究竟邊個發明壓力..........

好耐之前發夢in poly shtm
點知第二科收咗我
夢依啲唔準 祝你收到offer

橙撚到

有緣入到同一間就好啦 祝大家都早日有offer 有緣見

話說有冇文科tg group架 想圍爐取暖下

生物本能

個個收到咁...
文科生表示好驚🤕

3月先派好多都，放鬆D

連水泡科都未有interview 驚到死

幾時派

社科呢

社科有d都未出，好多U都delay哂

咁都好d
利申學渣

Poly真心嗟消息都冇
Istl繼續冇email明明三月有interview 二月尾都仲唔出信

Bu offer god
CityU offer god

吾系space牙
Ive

但點解你會冇city消息？

我點知
我有city ee但冇mech offer
但我覺得唔關事，應該獨立比offer

冇啊 要今個sem追 加n手飯

巴打BU jour? Cj定IJ?

有冇人in完仲未收到offer?
上星期五in完，仲未有
好心急啊

等得好辛苦

有冇人聽日in cityu Mkt

我1月頭in，到而家都未有。。。

師兄可唔可以講下你gpa幾多，同埋有冇full cert及ielts，thx！

Gpa 3.7 ielts 6.5 冇考dse

我12月中in，到宜家都未有...

Gpa ?

你有冇諗住打電話過去問？

3.6x

yr1 cgpa 3.8

有

5-6 ?

4-5

Ching 想問問係咪early round ?

有啊不過吾知會吾會好7

唔好意思問聲你CGPA過唔過3啊？
我見我朋友3都收到 定你個陣過左main round報

呢個sem追仲有機會 上年收生3.02-3.58

多謝絲 希望之後有機會做同學

一定得嘅

係去學校in？

條問題好難

我都想打過去問下
巴打你留個tm一齊傾下

我都想知
遲d 要in

萬一個interviewer係藍 答唔好係咪Gg

Both English?

要Offer定做自己
自己揀

Ielts又暫停咗
有冇人都一樣困擾

好彩一月頭考左有6.5，不過對應返dse都係4，如果你dse有呢個分數應該考唔考冇大分別❓

Dse3都冇

岩岩打左去問 佢都係話d offer派緊 唔知幾時派哂
你仲有冇報其他u acct?

Zoom in
無prep time 諗到就講
4個人 人人講過野就完左group interview
我嗰grp基本上全部做自己
英文in

大概講幾耐

藍嘅都鬧緊政府啦

Grp in 10分鐘左右 individual 3-5分鐘 好快完左

有冇人city bom4號先in

Here

介唔介意透露下in幾點

收過hku封公海email似係話遲交GPA/ielts會彈性處理。其他u可能都差唔多可以問下個dept掛

唔該哂你

Individual有冇1min介紹自己㗎 祝你有offer

想問下啱啱入database (UST Bm嗰個人) 你係咪1st round in但今日先收到offer？

Individual 個part有冇中文

一般來講好似逢星期三先派

no prepare time

分開call
個email有兩組編號入zoom

佢約左我時間 之後話send email 嚟confirm
但係依家都未收到

想知大家zoom interview 係咪望住個鏡頭講野

好thanks~另外佢係咪唔會細分acc econ mgm？

你oversea/local adhd?
Local adhd只係會派bm

+1

有冇收到佢個confirm email

Thanks~

冇啊

一齊加油 大家做同學

啱啱有鯨大interview 但學費好貴

你真膠定假膠

Ching 我地情況都好似

即係佢2-4月星期三就派1round? 六合彩咁？

引擎啊

你係year1入year1？

有self intro但係gp到講

想咁做 但係英文差個3 冇full cert 冇讀phy
今年應該無緣入U
報左2020DSE英文再試

3月9日前要覆City要唔要個offer
咁樣做咪等唔到其他u出offer？

啱啱收到hku social data sci interview

師兄今日有冇收到city Me offer？

絲打你英文有5數學有3？

都要比左先如果你驚之後收唔到其他u offer

我main round

要offer要交$5000
交左又退唔番

都係睇你可唔可以蝕5000蚊
蝕得起咪俾佢賺當買個安心囉

係呀，我有fd已經比左成皮

我仲味收到

有啊poly bu

點收皮法？

自膠 睇錯收皮

比左成皮呀，10000蚊，兩間u

而家唔係有自資學士三萬資助咩?

Ching 你gpa幾多

冇呀，今日又放offer?

冇 問下你有冇收到

你呢，你有？

小叉兄，想問下你有冇fd報左hku im又收到㝷日出封email ? 或者其他巴打都收左？ 有小小心急原諒我煩膠💆🏿‍♂️😹

我係琴日收到offer嘅巴打

Btw等緊poly同hku 都未有消息
City就要我3月9號前覆番佢要唔要個offer

Bu冇報到 宜家驚驚地 你city仲有冇報水泡科？

3月先覆佢囉，要黎打底都好

想問下有冇人收到Poly ITC interview

我都收到

Ust同cu有冇報呀

又唔係問你反送中，有咩好驚

冇 cu聽講要written test淆左
遲d仲要去補考ielts

揀完specialism之後救無回音

same

我考完而家都冇消息

Email話係今個禮拜派interview 係咪因為我GPA太低所以冇

你係咪都係8號填完specialism

Individual 淨係interviewer問問題你答？

隔離post有人話星期六晚已收interview
但我問過幾位巴絲都係冇收到

要過33222先有資助定點?

有冇人都仲未收到city marketing interview？

連見嘅機會都冇

12月頭in而家都未有

咁慘

有冇人in balss啊

Thx ching你in成點呀 有冇信心入！

cityu Bom Finance

英數都係4咋

夠做啦，佢個prog講過就差少少都ok

cgpa得3.6x 都唔係好穩陣

睇面試，呢科唔多人報，所以標準都唔會好高

你擺佢第幾個choice?

第一

Tg傾？ id: rippin0

即係冇得報同一科....
anyway thx

兩個都打算報 但唔知可唔可以重複報同一科

唔得架，佢地電腦check到會知，你最後都只可以揀一個

好 可以放棄呢個諗頭了 thx

報咩科就冇所謂，但我係指兩個方法只可以揀一個

自己嘅優缺點
興趣、性格

JUPAS同non ju唔可以同時報，你要揀一邊
只要你有考dse,你可以報返jupas,但你一定要delete曬no jupas既申請

佢地check唔check到non jupas報咗咩U㗎

個人基本資料
點解報呢科，有咩出路

交左city im, gbsm 條片係咪應該無咁快有消息

check到

唔明

只要你有報到non ju無delete,無論你報邊間大學都好，都唔可以報jupas

唔知 我冇3322

例如如果我報晒八大non jupas
cityU BU佢地見唔見到我報晒8間

唔會知架，non jupas係獨立每間學校申請

咁就好 我驚如果我報晒咁多間會畀佢地唔好嘅印象

你報左KongU同City兩間姐

下年諗住有幾多報幾多

冇事，好多人報兩三間至少

year2一定係，好似投資咁，分散會大機會d，我都報左5間

我

我淨係報咗一間

孤注一擲咁刺激？而家有d U仲未deadline，可以報

我都係報左一間

加油
留tg傾吓?

3.5X 炸

year 2?

City想問嘢係咪冇email? 要填個Online Enquiry Form

有無city ENG ching講下讀機械工程定核子工程好?
收到兩邊offer唔知點揀好,一邊好新,另一邊好似比人講到臭朵

City唔係淨係會派一科比你架咩？

no

機械工程個career path會好d 擴d
核子多數入Clp 港燈之類

No

絲打你點著？smart casual ?

應該都係疫情嗰啲

唔會問反送中

派哂2個
多謝哂巴打

ching 你有無考ielts 或者英數幾多 first choice?

想問下收到city Mkt interview既大家gpa幾多
利申gpa3.8x都仲未收到 好淆

Itc有send email話今個星期派？但啲人唔係話3月先開始咩應該：（

如果你係8號收到填specialism封email
佢係寫24號今星期開始派interview

乜都冇 好似冇曬聲氣咁

銜接學士讀完asso hd 畢業就有啦

出咗interview?

Ielts6.5 數4 唔係First choice
你都報咗？

係 first batch
所以等下等下可能會有

year1?gpa 幾多？

無 無放落去 要出年再報 你咩major

你yr1？

你GPA幾多 同DSE點樣？

year2 gap一年再報 cgpa3.7x 真心想讀 英數3 有ielts6.5

Full suit